cmd :docker-compose up -d


+backend dockerfile spring boot 
+front-end angular + production avec nginx
+network "backend" pour la communication entre springboot et mysql
network "frontend" pour la communication entre back-end et front-end 

+database/mysql.sql est executer comme entrypoint pour inserer les users db
+ le startup de mysql container prend du temp, Logs: docker-compose logs -f mysqldb 
docker-compose services ( app-client, app-server, mysqldb)

